周庭 Twitter 點解咁少人推

全部人入去
推！！！！

[img]

推

自從睇完日本同韓國對香港既睇法之後
日本線真係唔會推得郁

其實少可能係日本人嗰面
最好睇埋周庭下面留言

都明白會心淡！但我哋堅持咗咁多個月
可唔可以再堅持一下

五毛個數量都唔同，泡仔好似用自己國內既社交平台，架仔主要用twitter, 五毛數量肯定係twitter多

唔理推唔推得郁推
twitter咁低成本既事點解唔做
每日番屋企幾夜都好 每日任務TVB同twitter
幫幫手

Push

你講得好啱

庭庭